新鴻基樓係香港來講算唔算排第一?

用料，開則，服務

yes

樓嚟講係
不過係社會責任上面就唔掂

服務係咪講為公安服務

一早唔係喇

咁而家邊間啲新樓好過佢

新鴻基樓勁在十幾年望落都新淨，好似連污穢都唔會

太古

新世界

連登仔最鍾意吹奏新鴻基

收過恆基雞
收過SH雞樓
真係差幾遠
其他未收過唔評論

問過太古未呀?
同太古D SPEC 差幾條街
商場都係, 你望下尿"DULL" D 膠邊你就知SHK 建築部收貨幾求其
太古~MTR >>>SHK

好似話用料以前係佢哋3兄弟既老婆負責

有條垃圾入黎逐個comment負皮

而家唔係啦
新個堆都係垃圾

好on9

龍頭點都係信和同新鴻基

不過信和係2000年打後先好

MTR 係垃圾中既垃圾

信和

睇下同咩地產合作，康城長實果堆就算啦

新世界就算鬼數啦

利申：做建築公司

純講實用質素同施工標準
首推房署

飲開鉛水？

第一細定第一貴?

2000年前係，2000年後就？🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

一定係太古，只不過係窮人少啲機會接觸到太古樓。相反SHK不停咁喺新界起假豪宅，又狂落廣告，包裝得好先有錯覺。

其實都好睇佢同邊個合作，MTR只係負責出錢起，其他嘢係唔會理

MTR同SHK/信和合作起嗰啲上蓋盤都幾好，同長實合作起嗰啲就算鳩數啦

你估私樓無？
係無人講姐
驗到有都唔會夠膽講出黎
仲唔即刻冧市
有鉛水既真正原因我都知
物料只係其中一個原因

不過信和而家啲新樓好娘 但始終係驗樓高分王，質素有保證

廿年以內嘅屋苑保養有時真係唔使業主立案法團出錢整，信和有時係會好豪氣咁全數資助屋苑幾項大工程

但90年代嗰啲就狗也不屌，大部份都係漏水樓，信和乜都唔理，話知你死！

真 ...shk d 質素真係愈來愈衰，

入得去做既全部都同d 高層有關係，靠關係入個d 又唔識做，人工又照出

d 判頭又係皇家判，d 管工都要怕d 判頭老闆，因為有d 判頭老闆同d 姓郭既有關係

起樓全部都無計劃，d 業主，則師 鐘意就改下份則

一句講哂 過哂氣啦shk, 新世界真係唔差其實，因為以前shk 叻個班過哂檔過去新世界

政府仲有一樣好痴線既野
就係只要有一樣野出左事
唔理大定小
之後相關既事都會捉到好緊
講最近既沙中線事件
依家做HO同ASD個班structural 已經痴左線
差唔多所有structure 野都捉到過晒火

同埋信和老細極度親中

新世界而家真喺唔差，不過都係近一兩年嘅事

住宅唔係mtr 自己起架
你睇下商場MTR 啲SPEC就知

但太古樓真係好少，呢個list已經show晒:

無可否認SHK喺香港真係瘋狂插旗

同埋SHK堆新界偽豪宅都賣緊市區價，你叫班買家情何以堪

笑撚死人咩新世界

新世界好都係最近一年嘅事，以前嗰啲真係好垃圾

笑死，shk 過得去新世界個班都係蝦兵蟹將 吹撚到叻

住得SHK樓都叫窮人，你叫嗰班公屋仔情何以堪

好多商場動工之前已經一早畀發展商買返全部業權

而家港鐵自己擁有同管理嘅商場只係得返青衣城、德福廣場、杏花新城、PopCorn、圓方、綠楊坊、駿景廣場、連理街、恒福商場、新屯門商場、海趣坊

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

海之戀

太古最好。但主力做豪宅。商場。寫字樓

華懋

佢收緊2-3萬一尺

又未洗講到窮人既
維景都有機會接觸下